羅范椒芬稱有少女被誤導 為「勇士」提供免費性服務

【逃犯條例】羅范椒芬稱有少女被誤導 為「勇士」提供免費性服務

政情

撰文：吳倬安
2019-09-09 12:13
最後更新日期：2019-09-09 13:15
反對《逃犯條例》爭議仍尚未平息，警民衝突無日無之。行政會議成員羅范椒芬今天（9日）早上接受香港電台英文台節目《Backchat》，稱有年輕少女為一些勇士（Warriors）提供免費性愛，又指已確認真有其事（I think we have confirmed that this is a true case.）。

羅范椒芬談及有年輕少女被他人誤導，為一些勇士（Warriors）提供免費性愛。（資料圖片／羅君豪攝）
羅范椒芬談及有年輕少女被他人誤導，為一些勇士（Warriors）提供免費性愛。（資料圖片／羅君豪攝）

羅范椒芬今天接受電台節目訪問時，突然談及有年輕少女被他人誤導，為一些勇士（Warriors）提供免費性愛。

羅范又稱已確認真有此事：「我聽到有人談及有關免費性愛之事，我相信我們已確認是真有此事，我們對於這些少女被誤導而提供免費性愛感到悲哀。（I heard somebody talking about free sex. I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad to these young girls, who has been misled into offering free sex.）」

其後出席同一節目的社民連主席吳文遠反駁其說法，羅范則說這些免費性愛提供予勇士（Warriors），相信意指示威者。

I heard somebody talking about free sex. I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad to these young girls, who has been misled into offering free sex.
羅范椒芬（2019年9月9日 港台英文台節目《Backchat》節錄）
【逃犯條例】店員當值期間叫口號 鴻福堂發聲明道歉：會嚴肅跟進
【逃犯條例】民主派要求視察新屋嶺 警方回信無提任何安排
【逃犯條例】消息：爆眼少女發律師信 反對醫管局向警交資料
吳文遠對於羅范相信這種謠言感到非常荒謬，「一個五毛、阿嬸講呢啲嘢就話啫，但佢係行會成員、前教統局局長，講咁嘅言論，對我好驚訝，言論完全不負責任。」

吳文遠指羅范椒芬及其他政府一直將焦點集中在港鐵被破壞和一些謠言，而無視社會的訴求。

下午約6時35分，銅鑼灣的示威者指有警員推進中，呼叫其他示威者離開現場。（李慧妍攝）
下午約6時40分，銅鑼灣站內有大批警察作拘捕行動。（李慧妍攝）
下午約6時25分，有示威者在銅鑼灣廣場一期外，疑使用竹支設置路障。（李慧妍攝）
下午約6時15分，灣仔皇后大道東示威者後退約百米，再以水馬、雜物築防線，警察再出紅旗。（徐嘉蒓攝）
下午約6時15分，灣仔皇后大道東示威者後退約百米，再以水馬、雜物築防線，警察再出紅旗。（徐嘉蒓攝）
下午約6時10分，在雪廠街有數十人相信被警察截停。（盧翊銘攝）
下午約6時10分，近百名速龍在雪廠街佈防。（吳倬安攝）

大家信唔信呢？我就極之唔相信。

[提醒]今個星期既嘥你時間主題就係慰安婦

支那慣常做法
大話講100次就變真

羅犯老母都係offering free sex先有佢

【913 八月十五】 金鐘悼義士

我信羅飯焦芬想做警隊性奴慰安
但黑警話佢太撚老
塊閪又乾又鞋 屌黎都徙精
結果除左成晚褲都無人吼
我朋友個朋友講 fact checked

佢個樣咁蒼白
屌佢果陣應該似姦屍

冷處理

54歲少女

有消息止佢扯皮條，喺中國運咗唔知幾多隻雞落嚟比警察大哥享用

有無飯焦嘅黑材料?

含血噴人，標籤女示威者，情況類似當年孽瘤標籤好多女菲傭係狐狸精咁

要幾撚無恥先講得出呢啲說話

屌佢老母
行會呢幾個月就剩係收風收呢d fake news
成班垃圾

既然佢可以不提證供指控，咁我地提供證據俾大家看圖作文

金州勇士？

中出左未

嘩嘩嘩
大媽free sex

第一樣嘢，我咁大個女每次Sex都係Free嘅，唔通我同男朋友做愛之後收佢錢？我唔明做乜要強調Free，莫非羅范你收開錢？恐怕閣下尊容⋯⋯倒貼都無生意。

第二樣嘢，我朋友個朋友話你個閪有蛆蟲。歡迎電台節目邀請我上去鳩UP。

羅范老母當年都係做左慰安婦所以先有左佢
fact checked

死肥婆, 你做雞我就信

為勇士提供free sex

就算係又點，你情我願，身體自主唔犯法喎
拍拖扑野都係免費架啦，唔通佢會收老公錢先扑？

邊個先係雞？

笑撚死

正想講，雙方係自願嘅扑下嘢有乜問題？佢話被誤導，但乜詳情都冇講

咁大個人仲以為自己係年輕少女

佢直頭有啦

新分化策略嚟喎？

唔洗理佢 唔好再開post

笑完咪算囉

有好介紹？

不推文回覆

收皮啦 出左3個月仲係處呀

然後啲廢老又信哂佢講

我見到個勇武覺得佢型到癲想幫佢含唔得嘅

就算係, 果D 一定係喬裝

羅範椒芬提供免費性服務？

佢咁嘅年紀仲當自己係少女，
唔怪得話上佢果個係勇士

係咪大波樺提供俾大家呀

佢地嗰腦係咪永遠都得錢同性

fake news 勿推

屌你老味、人做官你做官做到你咁能蠢。教埋你啦、你班狗咁鐘意喬裝、叫返上次個大波狗出黎做天使臥底咪咩義士都拉晒囉。

[連儂牆]最新文宣，嚇到班港豬驚

有圖有真相

愛國時間:
佢傷害中國受害者感情，同破壞中日友好關係
佢好明顯係漢奸

FB洗下版

好慘啊

收咩風呀
佢地自己整出fake news 出黎
然後再自己和應翻
世界級

呢啲膠po都上熱門
大家係咪唔記得晒受傷既手足同死人既人？

唔係一句fc咁就係fc咗，平時果啲指責對家既就話怕炒車要fc真
呢啲話我地既就不停咁傳，做乜鳩？

琴日啲人一直話我地前線係鬼，問我地有無腦，我想講果一刻仲可以出文既，乜唔係坐係屋企既冷氣軍師或者係班mon po狗咩？

佢地知前線發生咩事？到今日，乜野文宣乜野活動下一步點行乜都無人推，6月開始果時一條心，一齊爭取既我地去咗邊？我都好攰，但攰係咪藉口啊大家

有時間收工放學出黎做下文宣，痴下連儂牆好過係度推膠po啦

同埋一班支持我地但又唔罷工既人，我都唔求你做到罷工，但罷買罷食奶共真係咁難？你捐果啲錢，係想買個良心我明，但點解咁小既事罷買罷食都做唔到？琴日仲見到一班人食緊金洪門，撕子狗呢啲

我唔係想分化，但請你地檢討下

gosh

作都作好D 啦，經都收埋話少女。

義士見到54歲都唔會OFFER SEX比個阿婆啦。

我聽到有人談及有關羅笵椒芬、林鄭月娥、梁振英3P之事，我相信我們已確認是真有此事，我們對於這些老妖發生淫亂性愛感到悲哀。

之前好似已經有人開咗post，呢啲冇營養嘅資訊唔洗開咁多個post

係咪上得太多成人台

羅太一向收錢做愛

on撚9 永世都抹黑 次次都話有證據
但等咗十世證據都未出現
警暴 藍絲收錢 就大把片啦 呢d就係證據 即時現場收錄

發咗咁耐夢仲係青頭

我都想問點解sex唔係free
要收錢架？

淫娃

呢d topic由得佢沈啦

free乜撚sex
你做愛收錢架咩

慰安係被逼
退一萬步真係有咁既發展都係大家自願
無金錢交易明明就係好正常既事
定係佢覺得應該要收錢

[提醒]今個星期既嘥你時間主題就係慰安婦

Don’t make stupid people famous

建制件件都咁無恥，無恥到一個極點。

佢講緊狗乸鯨，免費派SEX比高官。

我啱啱都fact check咗原來羅范椒芬係警犬慰安婦，我阿媽個朋友個同事個仔個老婆個老細隻狗講的

I think 就等如事實?
停經啫，攪到思覺失調?

有警嫂被誤道，為撕紙狗提供3P服務

咪推垃圾POST

有証據請拿出來
不要在網上説三道四，誤導市民

I think we confirmed this is a true case

平行時空

藍絲呃蝦條就真

會唔會令到更多人想做勇士

唔通收費先正常咩戇撚柒鳩
你做開雞唔代表人人都係

係呀，不過全部都係警嫂黎架。

有警嫂被誤導 為大量「黑警」提供收費性服務

你同你老母就誤導 就有提供性服務！

好撚嘔心

有無人覺得佢同蔣麗雲好似樣？

相片由被捕者手機流出？已FC？

左上下圖是近日所謂「天使」的謠言之一，旨在抹黑示威者。但其實左邊的所謂「圖片」，是右上圖成人網站的片段，上載日期是2019年5月。

造謠者大量在whatsapp及Facebook散播謠言，還有那些所謂錄音，內容是不知名人士（一）個餐廳經理（二）個同事/朋友（三）兒子（四）個朋友（五），網民真的要想清楚，是否會接受這種不負責任的「資訊散播」方式。

最後，本傳媒期待羅范椒芬提供證據，如果沒有就道歉。

最最後，任何沒有日期時間地點的片段、錄音及相片都不應盡信，否則隨時被造謠者愚弄。

傳送門：
為免被舉報「色情」，今次不提供。

護苗基金呢?

I heard somebody talking about paid sex. I think we have confirmed that this is a true case. I am so sad to that old lady, who has been misled into prostitution.

14年 有人係帳篷扑嘢
19年 有人提供免費性服務

人唔笑 狗都吠
俾少少新意好冇

Yes. I think we have confirmed that this is a true case.

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

FREE HUG
FREE KISS

FREE SEX

有老蚌自願，為 Arthur 提供服務！

垃圾共狗9up都上到熱門

Cls

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

心術不正

香港咪衰在有呢d冚家剷

見到羅范 同埋 性 呢兩個字放埋一齊就已經想嘔

你地睇對家，冇fc過就亂講鳩up
你地有晒合理懷疑，證據都仲叫人fc有冇死人

性愛當然免費 藍絲先要收錢

推爆

應該係指黑警

佢講緊新屋嶺嘅女義士被迫做黑警嘅慰安婦
唔好被條仆街屈

推上報

香港G報

強烈要求羅範椒芬
交出證據

我懷疑對方作呢單野出嚟係想借題spin走新屋嶺一事
我地話佢地造謠無得fact check 佢地就用返呢啲理由講我地

呢個page好高質

屌你老母 佢講依句野仲難聽過粗口
佢到底係咪弱智嫁？

I am so sad to these young girls, who has been misled into offering free sex.

即係佢覺得收錢就合理？

有嘅話我洗出完去翻屋企打飛機
喂邊到有講聲啦等我去排隊
唔洗自己打飛機

Protesters = 示威者, 所有外國人/傳媒都係用依個名.....

Warriors = 戰士, 甚至連登都沒講過....
所以好大機會係警察, 佢地自稱正義之師....
黑警呃人食完人,你就屈示威者.

用性黎抹黑係共產黨慣技倆

咁多年都係咁, 有冇新意？？

一早話左Stephen Curry唔係好人黎犯太好野

作故作到
但就算有誤導都係你情我願
依家你啲警察強姦又點計?

警嫂都3p啦 你又唔講

朋友話:
世界上大部分性交都是免費的，吾係咩
可能佢未試過鐘意人
我醒左，係喎:
羅范果d係咩思維?
咩係性交?
咩係性服務?

本人今早在廁所痾屎時表示，確認有羅姓老婦人，為廢老藍絲提供「免費性服務」，唯該婦人下體傳來異味而被藍絲一腳踢走。

毒婦

唔係54既老女人變愛港天使做藍屎飛機杯咩？

我淨係聽過警嫂係免費雞
追撚含口爆完仲奶乾淨哂
對啲義士好撚好服務

南京大屠殺一定係慾求不滿先死

羅犯為蘆葦蔥提供性服務。

完全代表左政府既質素點解可以咁低質
無證據我話林鄭係果個case都得啦

食緊提子，差啲哽死 XD

不尊重女性

呢個義士口味咁重，真佩服。

羅范椒芬稱有警員被誤導 為中共提供性服務

冷處理啦 開咁多個post講仲咩

扯左

先唔講本身信個個都on9,
如果唔係free sex, 你咪又會話人收錢叫雞
公又你贏字又你贏

楊智勇(14歲少女)

呢個政權開始用盡唔同方法，
想抹黑我地呢場運動

羅范又稱已確認真有此事：「我聽到有人談及有關免費性愛之事，我相信我們已確認是真有此事

市民又稱已確認真有此事：「我聽到有人談及有關新屋嶺集中營之事，我相信我們已確認是真有此事

其實她上位嘅方法，有可能就係提供性服務，正常人係唔會咁撚樣諗。

梁振英夠話幼稚園會提供全日性服務啦， 咪又係得個講字

屌你老母呢啲垃圾言論冷處理啦
不推文回覆啊仆街
咪撚再開po覆po啦

仲叫自己做少女 救命

屌佢老母，要玩到咁無恥？
假既講100次就當中？

有證據就拎出黎

收到風當年佢係政府部門做公廁，最嚴重果次搞到其中兩局為左幫佢做西隧擴闊工程打哂大交，最後搞到好多行政費超支浪費咗好多公堂
已fact checked

原來飯焦係雞黎

咁老婆為老公都提供免費性服務，而加係咪鬧哂全世界唔收錢扑野既人

收錢又話收錢，唔收錢又話唔收錢

收皮喇老閪 前線連食飯同休息時間都冇啊 仲點會諗呢啲

你個老閪婆想提供性服務都無人要呀
無證無據玩抹黑，快撚啲去死喇！

傻晒有樣睇

有冇諗過佢地要比錢先扑到野

起訴佢

成日都要性羞辱女仔好唔明點解自己係女人都可以用呢種方式抹黑人！cls

屌
咁我點解仲係處

呢啲咁低B嘅嘢係得藍絲廢老至會信，擘大眼講大話真係唔驚會落地獄㗎喎

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

推佢段野上國際頭版幫佢增加暴光率 咁鍾意9up

公眾人物FC都唔識 真係好可憐

係咪講緊呢個?

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

好嘔心呀呢條八婆

好想嘔

佢係想引導輿論
他日有人指証佢被警察強姦
港共中共就會咁樣抹黑佢哋！

妄想自己係

係因為中共會搵啲影視紅星，名媛，甚至係自己老婆同政協自身出黎比黨高層屌
所以佢咪信有囉

羅范賤種 我屌你老母死臭閪 祝你早日死全家 世世代代做雞比人屌撚死
祝你出街比人打你老母臭閪 死賤種

屌你老母 又係到鳩up